[屯門新墟] 手足唔該入黎 唔係累死前線

琴日退到Vcity巴士站，班防暴狗第一次衝，你地就跑走哂
喂大佬，手足多佢地十倍人都可能有，火魔法又準備好，根本唔使怕班狗
試諗下，班狗越衝越近，發覺防線完全冇退，已經夠嚇到佢地瀨屎喇
打近身戰，人數佔絕對優勢，點會輸？？？

人係好受視覺刺激，我明見到狗隻衝過黎點都會驚，
但你地只係企係後排，食彈有防線幫你地食，被打有防線幫你地受，被拉都係防線先
點解唔相信手足？
只要你地克服恐懼，企得住陣腳，防線唔會失守，你地亦都唔會有事，唇亡齒寒啊

一直向後跑，唔知幾時有狗拉低自己個種恐懼，無力感，有幾難受得前線先知
點解要由前線受？點解唔可以係班狗受？？
各位出黎既手足，抗爭唔只要人數，仲要你地既心態夠強，可唔可以做定思想準備
行左出黎就唔好禁易退，後排夠堅定，企得住，前線肯Ｌ定搏命守好

唔知有幾多手足認同，認同既可唔可以將依種信念傳開去，唔可以得把口話香港人冇得再退！

利申：身邊好少人上前線，向來都係獨行，有咩幫到就幫，歡迎起底組起我底以證明我唔係鬼

唔好意思, 借位宣傳
[民調輸緊] 你認為香港應否就《反蒙面法》立法？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
重組警隊 刻不容緩

琴日有班人以為消防車係水炮車

其實我唔明前線成日等人埋嚟先跑係咩諗法

睇開戲都知
有訓練過嘅隊伍最弱就係應變
唔係人哋點會生隊速龍出嚟

以你講嘅地方為例
人哋夠人前後包夾就係咁先
你跳出屯公都救唔到你
人哋可能唔夠人先無咁做淨係做咗掃蕩

但留意一點
去到吉野家附近佢哋好kick
原因係橋位佢哋唔夠位擺人又無位燒煙
理想啲咁睇，你新和里突然有人彈出嚟佢就9都縮

再加埋沙田一例
會見到人哋最怕啲橫街窄巷
同時亦都非常十分唔靈活

所以要玩貓捉老鼠遊戲係必須同佢哋鬥快同鬥靈活
我就未見過有人玩捉會企定定等人嚟喇

利申先，我講玩捉咋，唔係講犯法嘢呀

買餸街坊話新墟街市昨晚著火那間菜檔(不是360）係警員屋企開嘅